機場即將會關閉網絡

收到朋友通知

推

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

利申 朋友係機場做